抵死 食雞髀

食完雞髀冇錢俾

...

樓主全家仆街死

我屌你老母啊傻系